(月經)1人1個投訴政府部門經歷

有冇曾經比政府部門不禮貌對待? 點投訴?有無用?
而家好多人做到政府工以為好撚勁,勁撚串 態度勁差
究竟可以點投訴佢地?又唔會煩到自己?

去搞護照時見過呀叔當面話鳩詢問處啲人態度差，講左幾句即使有人帶佢入去入面啲office

打1823投訴，個人資料可以只限俾1823。回覆你要經1823。
另外，你提供清晰資料，就要開file, 開case做。無得走雞。一定要答你

咪又係不了了之

睇你投訴咩啦，有圖有地址多數要做野。做完有無成效就另一回事。